想搵啲類似Diablo 2 嘅遊戲玩

好掛住打D2打寶，唔同職業平衝同有故事嘅日子。對上一隻真係滿足到部分嘅已經係Dark Soul 3 ，但係冇技能系統始終無咩個人風格，無得好似嗰陣淨係一隻死靈又可以玩召喚，又可以玩骨玩毒嘅趣味性

求推薦，D2已經玩到儘咁濟，每隻職，每款玩法都玩過。畫面已經開始接受唔到

利申：D3嘅耐玩程度，地圖同系統連皮都比唔上D2

Poe

POE!

官網有啲亂，依家研究下先，洗唔洗課金嗰啲？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

synthesis就來完季~ 一早棄左game~
頭先入去點一點6L,90粒fuse KO, 你老味完季前先俾我點到...

有需要錢可以pm我~

in game id: KemicalReaction

課金主要係買倉庫頁, currency頁, 地圖頁, 高級頁(賣野)

Torchlight, Grim Dawn.... 但坦白從來冇一隻好玩過Diablo 2

唔記得講仲有Titan Quest，都ok好玩，而且steam成日減價

POE 世界第一, 不服來辯

睇好多其他論壇都覺係好唔過d2,,不過應該會試下，佢個職業好似幾得意，係2合1咁

點解咁多game remaster,,就永遠未到diablo2

記得要玩國際服~

Diablo

POE其實好唔同，D2嗰種感覺同氣氛太獨特喇。同埋D2玩左咁多年已入骨。

係試過發夢自己都係打緊d2

1其實都屌打d3老實講

而家啲遊戲太過就住就住，冇咗果種hard core 嘅感覺。d2個氣氛，音樂，音效，出skill果種爽快，種種感覺加埋真係正到暈

以前有個笑話，打完D2 係街見到錢唔識執

光影都好正

d2真係正過3

而家D3 都唔差， 最近玩switch版都有刷下裝。係唔夠D2黑暗，同埋雌性diablo

Grim Dawn幾好，早排仲出左新dlc

Last Idea

poe世界第一

Path of exile (國際服）

grim dawn

POE
Grim Dawn
不過玩POE你預咗要玩幾季先學得哂大部份technique
隻Game太廣
十九幾萬款BUILD

依家嘅blizzard重製D2都唔會有好結果
diablo team一早解散咗
blizz公司政策又完全唔同哂
啲人材一早過哂檔

唔知樓主有冇玩過
D2有個大型MOD都好受迎同好玩

D2 老屎忽

1.08開始玩
唔記得玩到1.12定幾多ban撚咗

隻 Smite pal 同 bh pal 用咗好多時間心機去build

寧願Diablo 2開lv上限, Act 6 act 7咁落去

條友講野好撚煩， 介紹得一啲都唔吸引

D2 同poe都玩左好耐既玩家同你講
Poe係正好撚柒多
D2只係成功復興arpg同超經典上神枱之作
D2當時的確好無敵 令每個驚迷都有超深毒癮
但就今時今日黎講 poe一定遠勝d2

POE真係正好多
不過我諗新手入POE有好多嘢要學
起碼玩幾季先跟到

巴打都有玩?

上steam, 揾 'Divinity: Original Sin 2'.
神作，現在特價

細個好多人玩diablo 玩到跳樓
其實係咩事

爆裝 或者 呃道具 (好似係)

有冇玩埋median xl
早幾年狂加content
最新果版玩到core都改埋
幾乎重新定義晒成隻game

早幾個版有玩
最新呢個冇
好似又多咗好多新嘢

DL番黎玩 我都係上季先玩

細個玩唔夠膽熄燈玩

睇到我濕曬

濕哂就DOWN來玩

D3係垃圾中垃圾
玩過Poe/D2 就知D3係on9 game

三國趙雲傳，同d2一樣玩法

細個好鍾意玩德魯依
覺得變狼人好型
但係POE無得玩變身

我鐘意用死靈，召喚一堆骨幫你打，自己再落咒放毒個感覺好爽

戰棋GAME黎